[縣紅]香港頭號恐怖份子何君堯

何君堯，JP（英語：Junius Ho Kwan-yiu，阿拉伯語：وقال Junyi，出生於1962年6月4日。全名意思是「何德何能當太上老君的堯舜」（وقال انه Dehe يمكن أن يكون محرجا من Laojun)。他是惠州博羅人，認為自己是六四眷顧者，也是八鄉組織首領，該組織被認為是以白色恐怖為主的恐怖組織。

他在2019年7月21日發動元朗恐怖襲擊事件，指示白衣人利用木棍，鐵通等武器無差別攻擊元朗西鐵站內的市民。
翌日，他否認與721恐怖活動有關，更將責任指向受害人，稱被打至倒地的孕婦為滑倒受傷。

該次事件顯示八鄉組織已經滲透政府各個部門，尤其明顯的是警方八鄉區指揮官李漢民，他在現場指揮其部下協助白衣人坐上政府租用旅遊巴離去。

恐怖份子何君堯

Allahu akbar

俾天收 襯地淋啦
何君堯